viutv黑料理真係完勝tvb

又有抽水成份夠搞搞笑
D人物有造型個揚有design 過
D片頭片尾d shot又夠特別
真係造到種陰森恐怖既氛圍出黎
但又不忘有d意思係入面
稱得上別樹一格大膽創新
Viutv 快d拍多d呢類節目

艾粒淨係出現
就已經夠贏

係你冇睇過艾粒電視台姐

身為艾粒fans覺得未係最佳水準，不過會繼續觀望下

唔係艾粒fans冇睇
只係覺得viutv容得下呢d 節目
大膽

佢片頭個組動作同sia d MV有少少相似